乜撚野係強撚系絲襪

邊度買？

西門町

有無你試著果幅圖片

冇

內附強撚定比有丁絲打著

好似話唔易穿

內附強撚嘅絲襪遇到色狼就拎出尼屌爆佢菊花

佢個friend

等睇日文JJ解答

唔撚系

系佢老母

屌你好似500yen3條